最深層既睡眠永遠都係響班房或姐禮堂發生

就算係三個字訓醒都好精神畢左業之後再無果隻流口水 手有紅印 四肢無力既深層睡眠

上堂聽住把教畜死人聲真係好撚好訓

係 上到大學就冇左

原來入到u越黎越殘就係咁解